有喺新加坡讀電腦既中國女學生 自稱欣賞‘自幹五’ 會力爭去美國讀書

又係啲諗住為黨「建功立業」既小粉紅
等美國revoke 佢visa

美國